一人N個寵物得意搞笑事

1/ 夜晚熄燈瞓覺嗰陣佢會靜靜雞發春un自己隻公仔，當你一望佢或者嗌佢，佢會即刻扮瞓覺

2/ 同佢玩掟公仔佢唔小心踩反咗兜狗糧，我同屋企人 ：哦~~~~~ 嚇到佢成部吸塵機咁鯨吞地下啲狗糧，好似驚俾我地鬧咁

3/ 出街散步一定會跳過坑渠蓋

仲有好多

唔記得講 ，我呢隻係狗狗嚟

好可愛

係佢面前舉起個波 停係半空唔扔 佢就會催鳩我

房門半掩既話 佢就會沖過黎飛撞踢開道門

成個人仔咁好得意

我仲以為人tim

跳渠蓋
會拎自己啲玩具交換野食
出街好痴我唔見左我會喊

我之前隻狗比我地話佢果時會肚貼地成隻蜥蝪咁爬走

訓係地下四腳朝天任你玩

試過我扮出街，佢係廳，大約一分鐘左右我細細力推開道門睇佢做梗咩；發現佢係廳到背對住我，係到屌梗梳化個cushion
然後，我大叫佢個名，嚇到佢即刻衝入我房床底匿埋

利申：金毛

笑死，肯定日日屋企冇人嘅時候瘋狂屌cushion
我有隻伯恩山三歲幾都仲未識發春

細個養龍吐珠（魚），成日第日起身發現啲魚俾佢食曬

倒瀉狗糧個到好得意

食得狗糧都應該係狗黎

一返屋企兩隻龜仔會搖尾

我隻狗出街唔痴我，之前喺海旁散步佢條狗帶唔小心甩咗，佢勁high四圍尻衝，我就勁柒咁追住佢大嗌佢個名